# **Проекты лабораторных работ**
---
+ Дисциплина: "Системы ввода/вывода"
+ Период: 2021
# **Выполнили**
---
+ У Хэнбо, гр.P3404C
+ Чэнь Шипин, гр.P3404C
# **Лабораторная работа 3**
---
+ получить знания и навыки разработки драйверов сетевых интерфейсов для операционной системы Linux. 
# **Задания по вариантам**
---
Пакеты  протокола UDP, адресуемые  на  конкретный порт.  Вывести порт   отправителя   и   получателя.   Номер   порта   определяется исполнителями. Состояние разбора пакетов необходимо выводить в файл в директории /proc 
